{
  "({0} Administrators)": "({0} 管理員)",
  "An error occurred while retrieving the data": "擷取資料時發生錯誤",
  "Cancel": "取消",
  "Capacity almost reached": "容量將滿",
  "Expiring Soon": "即將到期",
  "Granted": "已授與",
  "Granted Roles": "已授與角色",
  "Invite Members": "邀請成員",
  "Members": "成員",
  "Pending Invitations": "擱置中的邀請",
  "Pending Requests": "擱置中的要求",
  "Remaining Invitations": "剩下的邀請",
  "Rename": "重新命名",
  "Requests": "要求",
  "Roles": "角色",
  "Roles Expire Soon": "角色即將到期",
  "Save": "儲存",
  "Storage": "儲存空間",
  "To do that, go to the next Tab: \"Members\".": "若要這麼做，請移至下一個標籤：「成員」。",
  "Total capacity: {0}": "總容量：{0}",
  "Upgrade Storage": "升級儲存空間",
  "Used: {0}": "已使用：{0}",
  "Welcome to your platform": "歡迎使用您的平台",
  "You have been selected as an administrator to manage users & roles.": "您已被選為管理使用者和角色的管理員。",
  "Only roles whose license will expire in less than 30 days": "僅限使用許可不到 30 天就到期的角色",
  "Only roles whose usage capacity exceeds 90%": "僅限使用容量超過 90% 的角色",
  "Begin by going to the next tab, “Members”, where you can invite other users and give them access to apps by granting them roles.": "首先前往下一個標籤「成員」，您可以在此邀請其他使用者並授與角色，讓他們可以存取應用程式。",
  "Use the 3DDashboard left panel to switch to a different dashboard, such as My First Dashboard. You can also create your own dashboard.": "使用 3DDashboard 左面板以切換至不同的儀表板，例如「我的第一個儀表板」。您也可以產生自己的儀表板。",
  "Be sure to give yourself the roles you need, too.": "請務必也授與自己所需的角色。",
  "Find your apps in Compass. Some apps can be dragged onto the dashboard, and some launch in other windows.": "在 Compass 中尋找應用程式。有些應用程式可以拖曳到儀表板，有些可以在其他視窗中啟動。",
  "This is the Members Management dashboard.": "這是「成員管理」儀表板。",
  "This is the Platform Management dashboard.": "這是「平台管理」儀表板。"
}